<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>phamkhang &#8211; Khang&#039;s WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/diepquoc2301/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://galaway.github.io/mywordpress</link>
	<description>Chúc bạn một ngày tốt lành</description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 00:55:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Chào mừng bạn đến với Shoppee</title>
		<link>https://galaway.github.io/mywordpress/sieu-sale-he-loat-phu-kien-va-gia-dung-giam-kich-san-len-den-50-gia-cuc-binh-dan-chi-tu-75k-nhanh-tay-mua-ngay/congnghe/</link>
					<comments>https://galaway.github.io/mywordpress/sieu-sale-he-loat-phu-kien-va-gia-dung-giam-kich-san-len-den-50-gia-cuc-binh-dan-chi-tu-75k-nhanh-tay-mua-ngay/congnghe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamkhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 11:33:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://galaway.github.io/mywordpress/?p=116</guid>

					<description><![CDATA[Miễn phí vận chuyển ,voucher, cùng hàng ngàn ưu đãi khác]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<span id="more-116"></span>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cf.shopee.vn/file/f5a0c01e22ac0ba6ce8f6f9df935db2e" alt=""/></figure>



<p>Miễn phí vận chuyển ,voucher, cùng hàng ngàn ưu đãi khác</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cf.shopee.vn/file/7e5c532b6c28f406d2d8d291fb25c489" alt=""/></figure>



<p></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cf.shopee.vn/file/2389b9a52f406b3edc8125d7908c6dcb" alt=""/></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://galaway.github.io/mywordpress/sieu-sale-he-loat-phu-kien-va-gia-dung-giam-kich-san-len-den-50-gia-cuc-binh-dan-chi-tu-75k-nhanh-tay-mua-ngay/congnghe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lương về sale kịch sàn</title>
		<link>https://galaway.github.io/mywordpress/com-rang-them-nguyen-lieu-nay-se-ngon-sieu-cap-cuc-hop-cho-bua-trua-cuoi-tuan/am-thuc/</link>
					<comments>https://galaway.github.io/mywordpress/com-rang-them-nguyen-lieu-nay-se-ngon-sieu-cap-cuc-hop-cho-bua-trua-cuoi-tuan/am-thuc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamkhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 11:19:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Ẩm thực]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://galaway.github.io/mywordpress/?p=104</guid>

					<description><![CDATA[Giá tại&#160;Hồ Chí Minh 22.990.000₫&#160;Trả góp 0%.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<span id="more-104"></span>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://gcp-img.slatic.net/lazada/4de32bc9-f006-44a7-8ce1-10189aac5f30_VN-1188-400.png" alt=""/></figure>



<p></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Products/Images/42/213031/Slider/vi-vn-iphone-12-1.jpg" alt=""/></figure>



<p>Giá tại&nbsp;<a href="javascript:;">Hồ Chí Minh</a></p>



<p>22.990.000₫&nbsp;Trả góp 0%.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://galaway.github.io/mywordpress/com-rang-them-nguyen-lieu-nay-se-ngon-sieu-cap-cuc-hop-cho-bua-trua-cuoi-tuan/am-thuc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OnePlus Nord 2 chính là phiên bản đổi tên của Realme X9 Pro, dự kiến dùng chip Dimensity 1200 và có màn hình 90Hz</title>
		<link>https://galaway.github.io/mywordpress/oneplus-nord-2-chinh-la-phien-ban-doi-ten-cua-realme-x9-pro-du-kien-dung-chip-dimensity-1200-va-co-man-hinh-90hz/congnghe/</link>
					<comments>https://galaway.github.io/mywordpress/oneplus-nord-2-chinh-la-phien-ban-doi-ten-cua-realme-x9-pro-du-kien-dung-chip-dimensity-1200-va-co-man-hinh-90hz/congnghe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamkhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 09:26:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Công nghệ]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://galaway.github.io/mywordpress/?p=59</guid>

					<description><![CDATA[Trước đó đã có thông tin cho rằng Oneplus Nord 2 sẽ được trang bị bộ vi xử lý MediaTek Dimensity 1200 và màn hình 90 Hz. Rò rỉ mới nhất từ Trung Quốc đã tiết lộ&#160;OnePlus Nord 2&#160;sắp ra mắt chính là là phiên bản đổi tên của&#160;Realme X9 Pro. Theo một nguồn tin [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h5>Trước đó đã có thông tin cho rằng Oneplus Nord 2 sẽ được trang bị bộ vi xử lý MediaTek Dimensity 1200 và màn hình 90 Hz. Rò rỉ mới nhất từ Trung Quốc đã tiết lộ&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/oneplus-nord-2" target="_blank" rel="noreferrer noopener">OnePlus Nord 2</a>&nbsp;sắp ra mắt chính là là phiên bản đổi tên của&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/realme-x9-pro" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Realme X9 Pro</a>.</h5>



<span id="more-59"></span>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/oneplusnord2doiten-tgdd_800x450.jpg" alt="" class="wp-image-60"/><figcaption><em>OnePlus Nord 2 (Nguồn: YouTube)</em></figcaption></figure>



<p>Theo một nguồn tin tiết lộ trên Weibo, thực tế có đến hai phiên bản Realme X9 Pro đang được phát triển, phiên bản thứ nhất được trang bị bộ vi xử lý Snapdragon 870 và màn hình cong 90 Hz. Trong khi phiên bản thứ hai sẽ sở hữu bộ vi xử lý Dimensity 1200, màn hình phẳng 90 Hz.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/thongtinweibororilqtoioneplus-tgdd_800x450.jpg" alt="" class="wp-image-61"/><figcaption><em>Tin đồn liên quan đến OnePlus Nord 2 trên Weibo (Nguồn: Gizmochina)</em></figcaption></figure>



<p>Realme&nbsp;sẽ không ra mắt phiên bản thứ hai tại thị trường Trung Quốc. Thay vào đó, phiên bản này sẽ được đổi tên thành OnePlus Nord 2.</p>



<p>Trên thực tế, có nhiều điểm khác biệt giữa hai thiết bị ngoài bộ vi xử lý và màn hình. Theo TENAA, Realme X9 Pro sẽ có camera góc siêu rộng 16 MP nhưng tin rò rỉ từ đầu tuần này cho biết OnePlus Nord 2 sẽ chỉ có camera góc siêu rộng 8 MP.</p>



<p>Hơn nữa, OnePlus Nord 2 có thể sở hữu thanh trượt Alert Slider (điều chỉnh thông báo, âm thanh), còn Realme X9 Pro thì không.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/oneplusnord2_850x450-800-resize.jpg" alt="" class="wp-image-62"/><figcaption><em>Ảnh minh họa OnePlus Nord 2 (Nguồn: Newshub)</em></figcaption></figure>



<p>Ngoài ra, mặt sau Oneplus Nord 2 cũng sẽ có thiết kế cụm camera và vị trí đặt đèn flash khác hẳn so với Realme X9 Pro. Tuy nhiên, cả hai chiếc&nbsp;smartphone&nbsp;này đều sẽ được trang bị dung lượng pin 4.500 mAh và hỗ trợ sạc nhanh 65 W giống nhau.</p>



<p>Không có gì ngạc nhiên khi cả hai chiếc smartphone OnePlus Nord 2 và Realme X9 Pro có nhiều điểm tương đồng với nhau, bởi vì cả hai hãng đều thuộc sở hữu của tập đoàn BKK Electronics.</p>



<p>Bạn mong chờ điều gì ở chiếc smartphone OnePlus Nord 2 sắp ra mắt này?</p>



<p>Nguồn:&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.gizmochina.com/2021/06/12/leaker-says-the-oneplus-nord-2-is-a-rebadged-realme-x9-pro/" target="_blank">Gizmochina</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://galaway.github.io/mywordpress/oneplus-nord-2-chinh-la-phien-ban-doi-ten-cua-realme-x9-pro-du-kien-dung-chip-dimensity-1200-va-co-man-hinh-90hz/congnghe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Việt Nam thắng kiên cường Malaysia, &#8216;mở toang&#8217; cửa đi tiếp tại VL World Cup</title>
		<link>https://galaway.github.io/mywordpress/viet-nam-thang-kien-cuong-malaysia-mo-toang-cua-di-tiep-tai-vl-world-cup/bong-da/</link>
					<comments>https://galaway.github.io/mywordpress/viet-nam-thang-kien-cuong-malaysia-mo-toang-cua-di-tiep-tai-vl-world-cup/bong-da/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamkhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 08:55:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bóng đá]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://galaway.github.io/mywordpress/?p=41</guid>

					<description><![CDATA[Các học trò của HLV Park Hang Seo đã chơi rất kiên cường và giành được 3 điểm trước Malaysia. ĐT Việt Nam bước vào trận gặp Malaysia với quyết tâm rất cao là giành trọn vẹn 3 điểm để khẳng định sức mạnh tại bảng G. Và thực tế, thầy trò HLV Park Hang [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Các học trò của HLV Park Hang Seo đã chơi rất kiên cường và giành được 3 điểm trước Malaysia</strong>.</p>



<span id="more-41"></span>



<figure class="wp-block-video"><video autoplay controls src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/EmbedVideo-Bongdaplusvn.mp4"></video><figcaption><strong>TRẬN ĐẤU KẾT THÚC!! TỈ SỐ CHUNG CUỘC LÀ 2-1 CHO ĐTQG VIỆT NAM!!!</strong></figcaption></figure>



<p>ĐT Việt Nam bước vào trận gặp Malaysia với quyết tâm rất cao là giành trọn vẹn 3 điểm để khẳng định sức mạnh tại bảng G.</p>



<p>Và thực tế, thầy trò HLV Park Hang Seo đã có những đòn đánh táo bạo ngay ở những phút đầu tiên. Công Phượng với kỹ thuật và tốc độ của mình đã liên tiếp có những tình huống khuấy đảo hàng thủ đội bạn.</p>



<p>Cơ hội đầu tiên đến với ĐT Việt Nam ở phút thứ 16. Ở tình huống này, Đoàn Văn Hậu đã có pha chớp thời cơ, bứt tốc độ rất tốt trước khi tung cú căng ngang đầy táo bạo cho Tiến Linh ở trong vòng cấm. Tuy vậy, thật quá đáng tiếc khi tiền đạo của ĐT Việt Nam lại không thể tạo nên điểm cắt.</p>



<p>Sau tình huống này, ĐT Việt Nam có thêm đà hưng phấn để triển khai những pha tấn công đẹp mắt. Và điều gì đến cũng phải đến, phút thứ 27, bàn thắng mở tỉ số đã đến với thầy trò HLV Park Hang Seo.</p>



<p>Ở tình huống này, Đoàn Văn Hậu tiếp tục khiến NHM phải nhắc tên khi có pha đánh đầu chuyền bóng quá thông minh. Tạo điều kiện thuận lợi để bản năng sát thủ của Tiến Linh lên tiếng, đánh đầu tung nóc lưới thủ môn Farizal.</p>



<p>Trước khi hiệp 1 kết thúc, hàng thủ ĐT Việt Nam liên tục rơi vào tình trạng chao đảo ở khoảng 5 phút cuối.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/truc-tiep-viet-nam-2-1-malaysia-van-toan-ruc-sang-52944.jpg" alt="" class="wp-image-42"/><figcaption>ĐT Việt Nam thắng ĐT Malaysia để tiếp tục dẫn đầu bảng G.</figcaption></figure>



<p>Đáng chú ý, nếu không có sự xuất sắc của thủ môn Tấn Trường ở phút 38 với pha bay người đẩy bóng khó tin thì rất có thể, ĐT Việt Nam đã không giữ vững được lợi thế.</p>



<p>Bước sang hiệp thi đấu thứ 2, ĐT Malaysia khi đã ở trong thế không còn gì để mất đã chủ động đẩy cao đội hình để tìm kiếm bàn gỡ.&nbsp;</p>



<p>Và quả thực, thầy trò HLV Tan Cheng Hoe đã thành công. Phút 70, Văn Hậu phạm lỗi trong vòng cấm với De Paula. Và cũng chính cầu thủ này đã ghi bàn trên chấm penalty cho đội nhà.</p>



<p>Tuy vậy, ĐT Việt Nam vẫn luôn cho thấy đẳng cấp của mình so với đối thủ. Ngay sau khi vào sân, tiền đạo Văn Toàn đã đem về lợi thế cho ĐTQG Việt Nam bằng việc đem về penalty ở phút thứ 80.</p>



<p>Quế Ngọc Hải đã không mắc bất cứ sai lầm nào để đưa ĐT Việt Nam tiếp tục vươn lên dẫn trước. Đây cũng là tỉ số cuối cùng của trận đấu, mặc cho sau đó, ĐT Malaysia đã rất nỗ lực để hi vọng có bàn gỡ.</p>



<p>Thắng trận 2-1, ĐT Việt Nam tiếp tục thống trị bảng G với 17 điểm sau 7 trận. Chúng ta đang tràn trề cơ hội để dự VL cuối cùng World Cup 2022.</p>



<div class="wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p><strong>Đội hình CHÍNH THỨC Việt Nam gặp Malaysia:</strong></p>



<p><strong>ĐT Việt Nam:&nbsp;</strong>Tấn Trường, Duy Mạnh, Ngọc Hải, Tiến Dũng, Trọng Hoàng, Hoàng Đức, Xuân Trường, Văn Hậu, Công Phượng, Tiến Linh, Văn Đức.</p>



<p><strong>ĐT Malaysia:</strong>&nbsp;Farizal, Davies, Dion Cools, Zafuan, Safawi Rasid, Sumareh, Syamer, Brendan Gan, Guilherme, Syafiq, Corbin Ong.</p>
</div></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://galaway.github.io/mywordpress/viet-nam-thang-kien-cuong-malaysia-mo-toang-cua-di-tiep-tai-vl-world-cup/bong-da/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		<enclosure url="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/EmbedVideo-Bongdaplusvn.mp4" length="34932057" type="video/mp4" />
<enclosure url="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/EmbedVideo-Bongdaplusvn.mp4" length="34932057" type="video/mp4" />

			</item>
		<item>
		<title>Lukaku khởi đầu hoàn hảo cho cuộc đua Vua phá lưới EURO 2020</title>
		<link>https://galaway.github.io/mywordpress/lukaku-khoi-dau-hoan-hao-cho-cuoc-dua-vua-pha-luoi-euro-2020/bong-da/</link>
					<comments>https://galaway.github.io/mywordpress/lukaku-khoi-dau-hoan-hao-cho-cuoc-dua-vua-pha-luoi-euro-2020/bong-da/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[phamkhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 13 Jun 2021 08:45:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bóng đá]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://galaway.github.io/mywordpress/?p=31</guid>

					<description><![CDATA[Tiền đạo Romelu Lukaku vừa khởi đầu EURO 2020 cực kỳ ấn tượng khi đóng góp một cú đúp vào thắng lợi tưng bừng 3-0 của ĐT Bỉ trước ĐT Nga. Với 2 bàn thắng ghi được, anh đang tạm thời dẫn đầu danh sách vua phá lưới. Màn trình diễn siêu hạng trước người [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Tiền đạo Romelu Lukaku vừa khởi đầu EURO 2020 cực kỳ ấn tượng khi đóng góp một cú đúp vào thắng lợi tưng bừng 3-0 của ĐT Bỉ trước ĐT Nga. Với 2 bàn thắng ghi được, anh đang tạm thời dẫn đầu danh sách vua phá lưới.</strong></p>



<p><strong>Màn trình diễn siêu hạng trước người Nga.</strong></p>



<span id="more-31"></span>



<p>Trong ngày chuyên gia làm bóng Kevin De Bruyne vắng mặt vì chấn thương, còn ngôi sao chạy cánh Eden Hazard chỉ ngồi dự bị (mãi đến tận phút 72 tiền vệ của Real Madrid) mới vào sân, Lukaku đã sắm vai đầu tàu ĐT Bỉ và anh đã hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ của mình. Ngay phút thứ 10, cầu thủ cao lớn thuộc biên chế CLB Inter Milan này đã chớp thời cơ rất nhanh khi xoay người dứt điểm bằng chân trái khiến thủ môn đối phương chỉ biết đứng nhìn bóng bay vào lưới.</p>



<p>Đến phút 87, Lukaku lại ghi tên mình lên bảng tỷ số và lần này anhd đánh bại chốt chặn cuối cùng của ĐT Nga với cú đá bằng chân phải. Trong cả 2 tình huống ghi bàn, Lukaku đều thể hiện được sự nhạy bén, sức mạnh và khả năng dứt điểm cực tốt bằng cả 2 chân. Nên biết, ở trận đấu vừa rồi cựu tiền đạo MU chỉ oanh tạc khung thành ĐT Nga có 3 lần thì 2 trong số đó đã được chuyển hóa thành bàn thắng.</p>



<p>Không chỉ lập cú đúp, Lukaku còn tung ra 1 đường chuyền sắc bén làm chao đảo hàng phòng ngự đối phương. Với những gì tiền đạo sinh năm 1993 này đã thể hiện, không ngạc nhiên khi anh được UEFA bình chọn là cầu thủ xuất sắc nhất trận đấu. Bên cạnh đó, <a href="https://bongdaplus.vn/euro-cup-chau-au/eriksen-duoc-bau-xuat-sac-nhat-tran-duoc-ca-the-gioi-bong-da-chung-tay-cau-nguyen-3351942106.html">Lukaku cũng để lại ấn tượng đẹp </a>khi ăn mừng bàn thắng bằng cách chạy đến sát máy quay và gửi đến tiền vệ Eriksen của Đan mạch bị đột quỵ thông điệp đầy ý nghĩa: &#8220;Chris, Chris, tôi yêu bạn&#8221;.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/lukaku1.jpg" alt="" class="wp-image-32" width="837" height="442"/><figcaption><em>Lukaku dành tặng bàn thắng cho Eriksen mới bị đột quỵ</em></figcaption></figure>



<p><strong>Những đóng góp to lớn</strong>.</p>



<p><strong>Cú đúp vào lưới ĐT Nga</strong> thực tế không phải là khoảnh khắc lóe sáng của Lukaku ở ĐT Bỉ. Với tư cách chủ công ở ĐTQG, Lukaku đã không làm các đồng đội, HLV Roberto Martínez và người hâm mộ đội bóng áo đỏ phải thất vọng. Theo thống kê, kể từ World Cup 2018 tới giờ tiền đạo mang áo số 9 đã ghi dấu giày vào 26 bàn chỉ trong 19 trận.</p>



<p>Trong số này, Lukaku tung ra 4 đường chuyền quyết định giúp đồng đội ghi điểm và tự mình thực hiện 22 pha lập công. Tính từ World Cup 2018, anh chính là người góp công vào nhiều bàn thắng nhất cho ĐT Bỉ. Đáng chú ý, Lukaku bỏ khá xa những đồng đội xếp ở các vị trí tiếp theo trong top 5 xét trên tiêu chí trên lần lượt là Kevin De Bruyne (16 bàn), Michy Batshuayi (16 bàn), Eden Hazard (15 bàn) và Dries Mertens (11 bàn).</p>



<p>Kể từ lần ra mắt ĐTQG cách đây 11 năm, Lukaku đã chơi tổng cộng 94 trận cho ĐT Bỉ và ghi được 62 bàn. Với việc ĐT Bỉ, một trong những ứng cử viên hàng đầu cho ngôi vô địch, hứa hẹn sẽ tiến xa ở EURO 2020, nhiều khả năng Lukaku sẽ cán mốc 100 trận khoác áo ĐTQG ngay trong Hè này.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/lukaku2.jpg" alt="" class="wp-image-33"/></figure>



<p><strong>Khởi đầu tốt trong cuộc chiến giành Chiếc giày vàng</strong>.</p>



<p>Ở EURO 2020, ngoài Lukaku còn có rất nhiều chân sút đẳng cấp được xếp vào danh sách ứng cử viên hàng đầu cho danh hiệu vua phá lưới như Harry Kane, Cristiano Ronaldo hay Robert Lewandowski hay Kylian Mbappe. Nên biết, ở mùa giải vừa rồi tiền đạo Harry Kane của Tottenham và ĐT Anh đã giành cả danh hiệu vua phá lưới lẫn vua kiến tạo ở Premier League.</p>



<p>Ronaldo thì đã 36 tuổi nhưng vẫn là chỗ dựa vững chắc của ĐT Bồ Đào Nha. Hai mùa gần đây, anh lần lượt ghi 37 và 36 bàn cho Juventus. Anh chỉ cần &#8220;nổ súng&#8221; thêm 5 lần nữa là sẽ vượt qua cựu tiền đạo Ali Daei của Iran để trở thành cầu thủ ghi nhiều bàn nhất cho ĐTQG từ trước tới giờ (109 bàn).</p>



<p>Về phần mình, Lewandowski còn gây ấn tượng hơn khi mùa vừa rồi anh ghi đến 41 bàn cho Bayern ở Bundesliga, qua đó xô đổ kỷ lục ghi 40 bàn một mùa mà huyền thoại Gerd Mueller từng thiết lập ở mùa giải 1971/72. Trong khi đó, nhà vô địch thế giới Kylian Mbappe của ĐT Pháp vừa đóng góp 42 pha lập công cho PSG để có mùa giải bùng nổ nhất kể từ trước tới giờ.&nbsp;</p>



<p>Căn cứ vào thực tế trên, cuộc chiến giành Chiếc giày vàng EURO 2020 hứa hẹn sẽ rất nóng bỏng và hấp dẫn. Với 2 bàn thắng ghi được vào lưới ĐT Nga, Lukaku đã có sự khởi đầu thuận lợi để tạm thời chiếm ưu thế trong cuộc đua này.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://galaway.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/06/received_670870054314900.jpeg" alt="" class="wp-image-34"/></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://galaway.github.io/mywordpress/lukaku-khoi-dau-hoan-hao-cho-cuoc-dua-vua-pha-luoi-euro-2020/bong-da/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
